有冇興趣一齊仁愛堂join gym

有冇興趣一齊仁愛堂做gym一齊報半年or一年plan都可以 平啲抵玩啲

有興趣telegram me:

p記算啦

咁貴

推

P記好多人
唔想俾人sell

可惜上星期已續一年plan

推到有人join
好想快d開始